有無見過打 boxing 3.round都只係揮無拳頭？

明明企左係敵人格黎仲話
round 1 等我演練下先
round 2 我認真演練
round 3 今次真實演練